絲打入，月經後期究竟洗唔洗理

如題
有朋友有一年chur活動 成個year黎得三次
另一個朋友又係四季經咁款
但大家好似都唔多理咁
我都兩個幾月先黎 好少m痛 最近有睇中醫調理 但都就黎兩個月都未黎
不如由得佢

屌
我今個月仲未黎
有啲怕

我有fd每兩個月一次，已經成面暗瘡
後來佢正常番
塊面少好多暗瘡

但我皮膚冇問題 基本上唔生暗瘡 咁其實係咪唔理都得
不過咁耐先一次都幾驚

有無照過子宮個d?
我呢排都黎得好長時間7~9日先清...
睇過婦科又無咩問題
黎緊都要再check下

之前四季經 睇過中醫但要keep著食藥先會來 但呢排日日係屋企 就養成做運動郁下嘅習慣 呢幾個月都叫準時 絲打可以試下做下運動 對身體都好啲

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now so she has taken two days of menstrual leave. Her sister also feels bloated which means her period is gonna come soon. She has had painful stomach cramps lately as well but her period is late this month; it is too weeks late. She has been so emotional in the last two days because it's that time of the month again. Her cousin Shirley missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his arm workout this morning during which he overtrained his triceps and biceps so he has got cramps in his arms. Celine's brother fancies this girl named Susannah who'll be attending a party next weekend but I won't be going to it with him in case I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

我係個d敏感體質
食/飲少少就好似影響到m期症狀
之前來m長期35-40日週期
後來飲咗滴雞精就準時30日來
不過近排身體原因停咗無飲
又不斷輪迴遲來m週期

我啲m期都好奇怪，流量又次次都唔同
好似由第一次黎m開始已經係咁